盲亨女墮海案改誤殺 水鬼隊落海蒐證

【星島日報報道】車神「盲亨」愛女離奇浮屍碧海案，峰迴路轉！女死者男友日前被捕後，聲稱是與女友一起蹈海殉情，惟警方深入調查發現，女方因知悉男友涉與未成年少女發生性行為而提出分手，更引發激烈爭執，當天事發時她亦曾呼救，不排除案件另有玄機，昨押疑犯返回現場重組案情及出動水鬼隊落海蒐證，落案控告誤殺罪。
盲亨愛女墮海謎團解開，涉風化案男友被落案。二十歲疑犯林X偉有黑幫背景，犯案纍纍，包括訛騙、偷竊及縱火等，與父親兩年前遷入青衣長康邨，警方昨晚落案控以一項誤殺罪，今日在荃灣裁判法院提堂。
林與盲亨十六歲女兒詹詠嵐相戀，經常在面書上載親密合照，並喚她作「林太」，更透露已訂婚。今年十月，林涉與未成年少女發生性行為被捕後，詹女不滿提分手，本月十一日，她在林家中留宿，翌日凌晨雙雙在青衣蹈海「殉情」，詹女失蹤，林則獲救送院，有人一直隱瞞與女友同跳海之事，訛稱跳海撿拾跌落海手機。
兩日後，詹家人報案稱詠嵐失蹤，至上周四（十五日）屍浮荃灣碼頭，葵青警區重案組接手調查，發現林與案有關，在其留醫的葵涌醫院將他拘捕，由於事發時有街坊聽聞詠嵐呼救，警方不排除她在爭執時墮海，並非有人供稱跳海殉情。
昨晨十時許，逾五十軍裝便裝人員先到達青衣多個現場部署封路，一小時後，林被蒙頭及腰纏鐵鏈，一步一拐步履蹣跚，先押到其長康邨住所對開平台，講述當晚與詠嵐一起情況，沿途有探員攝錄存證，稍後被押返其住所搜查，逗留半小時離開，乘車到青衣南橋底花園。
下午一時十五分，林被押到長環街海邊講述墮海經過，僅逗留二十分鐘便離去，警方水鬼隊十多人亦分乘三艘小艇，在對開二百米海面，兩人一組輪流落海底搜尋證物，包括林所謂跌落海手機，但五小時後仍無發現。

20歲就咁叻仔

江湖姦殺令

群埋死mk冇好結果

原來都係黑底

十惡不赦都有女

mk真係呢個世界上最撚冇用最撚垃圾嘅生物
理應大滅絕佢地

我廿歲果時仲on99 咁

買定棺材都得

你都依家都係

唔會啦 大把港女爭住上

入去慘d定留係出邊慘d

有得死都仲好啲，入到去冇得單獨囚禁既話，誤殺都應該最少坐5，6年，慢慢入去受啦。有命出得返黎，再睇下盲亨放唔放過佢啦
殺女之仇喎

婚都定埋

年紀輕輕食咁多女
衰埋11整多幾碌啦

條友今次唔死都俾人斬賓周

黑白2道都⋯

如果想保住條命仔先拿拿聲認罪入冊先

係監房果幾年應該最安全嫁啦，開開心心過埋呢幾年啦

生不如死喎

有無得自己認謀殺再話毫無悔意搏坐耐啲

保住命仔，但生不如死

算啦
入面又死出面又死

冇單獨囚禁既話，一定慘過死。
得罪個咁大粒，整死埋人地個女。
話知佢出面跟邊個都唔會保得住佢

係
其實入去同出黎都係死
死法唔同姐

廢人一個 犯案累累

還記得菊花正開

一路好走

咁抵死都 你係佢第幾條女

好想知佢而家心情係點

講真，條仔今次坐唔坐監都死嫁啦

佢全家都應該幾平安

真正人生已完

條仔低死啦 對社會冇貢獻的人

條仔有排受

盲亨先慘

RIP

更透露已訂婚

條女嗌分手
第二日兩個又一起殉情
搞咩

20歲已經經歷左咁多野

應該扮傻入青山最安全
入去坐只會比人玩

我又唔覺得會搞佢屋企人

你估傻嘅唔會俾人搞？
只係由失蹤人口變成傻人失縱

睇呢d廢物死最心涼

今次仲唔响晒朵

點解衰十一要分手

因為個男係同第二知女仔衰11

出番黎同人講 盲亨個女 佢隊冧既
幾咁威水

盲亨係監倉門口等緊佢

今次盲亨隊冧條mk都似

我又唔覺得會搞佢屋企人佢會傷心
呢啲好可能係破碎家庭+人渣嚟

又唔關破碎家庭事，本身係人渣唧

依位人兄同宣佈左死亡無咩分別

有冇人講下盲亨幾猛料 ？
利申 冇留意開江湖野

報應？

係入面坐好過係出面比人追殺啦

入面坐都畀人玩死啦

男食第二條女
女睇唔開跳海都明
點解個男又跳？
唔明白

佢有套戲任達華拍既，當有5成真
自己睇下先

無論係唔係盲亨個女 呢d咁既mk自己有女仲搞未成年少女 就應該食撚屎啦
支持盲亨

盲亨支持黃絲，所以我支持佢買起條mk仔

呢個logic 好危險

無錯，但今時今日既盲亨的確係少數仲講道義既黑社會。

起碼佢有血有肉有感情，講真死左個女係人都會想私了

就算調返轉，係自己個女比盲亨害死。明知佢有勢力，好多人都會諗辦法報仇。
殺女之仇唔係拉左去坐監就解決到。

社會垃圾，有死刑就好

情緒一定會有，但樓上話因為佢支持佔中，所以支持佢做任何野，呢個思維好危險

認同

個個講到盲亨可以隻手遮天咁。 睇得黑社會電影多咩？

要冧一條𡃁仔有幾難？
而家講緊殺左佢個女呀，你要佢下半世都係監獄過，佢都要報仇啦

出師有名就自然好多人會幫手啦

如果係自己個女比人害死，就算殺左個𡃁仔會上身我都會照做，更何況佢比得起安家費實有人肯做

跟雜種先救到佢

你真係認為入面會冇事

可能自殺會比較輕鬆

應該會安排單獨囚禁..

衰11 加 殺盲亨個女，唔單獨囚禁。
十個菊花都唔夠佢用

人地20歲就乜柒都做齊曬
我就仲起到on99

我唔係好明, 乜都做齊? 佢achieve過D乜?

講到好似做左呢d 衰野好有人生經驗咁

良好生涯規劃 煙花人生

就算盲亨唔出手 佢d叔伯兄弟呢

已訂婚

其實要安全唯一可以係扮傻之後潛水
一係就自己搞掂自己
呢獲耶蘇都保佢唔住

頭盔：純粹討論

個男仔放棄保釋
入到荔枝角唔知會點

保釋出黎唔夠半粒鐘比人溶咗啦

就算死者家屬肯放置過佢,
其他"見義勇為"既兄弟都會自發性做野啦

on9
20歲 冇地位 亦唔慌有錢
可以點潛呀，拍戲呀?

搵到蛇頭咪得囉
唔好以為真係拍戲先有

on9仔

你估盲亨唔會搵人喺入面郁佢咩

有冇蛇頭肯幫佢都係問題

大陸人你識做咩

條仔死路一條

條仔仲會唔會見到2017年既日出

入面出面都唔會有好日子過

自我了斷啦

點解係留醫葵涌醫院